我很努力學拍拖但最後，你放棄了我

我條女同我講分手
原因係佢搵到一個比我更好的人
___________________________________________
不管我再同步，再努力學習
我們還是慢慢地走散了
然後，不能接受我的心意，
最後，就讓我一個人失眠。

我曾經努力學做一個男朋友
但原來你不夠愛我
原來，原來相愛跟付出不成正皮
早知今日，又何必去學拍拖
不如，表白之前停一停，唸清楚對方的心意。

究竟點為之識拍拖？

下一個更好巴打

咁你自己廢又唔怪得人喎

假設100分滿分
你好努力提升左 60分
但原來係底分係 -50 分既

咁又真係佢係出面搵返個岩岩好合格50分既會好啲喎

諗下自己有啲咩不足要去改先
呢個世界唔係話你有努力過就會成功
而係你付出左幾多努力
每日花幾多個鐘提升自己 ?

不過其實我都未問你詳細
未知道你地個情況係點樣
你心中想要既對象又係點樣 ?
佢又乎唔乎合 ? 係咪你想要既人 ?

唔關識唔識拍拖事
錢作怪

有冇話你衰咩先

巴打，加油我都今日分左手

巴打加油，我33歲A0 先開始學同女仔溝通，下個會更好啊！！

「學」拍拖個陣自己辛唔辛苦先

無謂因為ed 賤女人傷心

十個女人九個賤，溝埋d賤女人不如去叫雞好過

啲女